荃灣衆安街 有人持鐵通、木棍.....小心

推

咁少人 ? 上次好似仲多人 ?

綠楊聽聞都有，明等手足返歸既時候做野
大家小心！